曼城即將以天價75鎊簽入馬列斯！！

Manchester City are closing in on a £75million deal for Riyad Mahrez with reports suggesting a move could be completed this week.

Leicester City have been in talks with the Premier League champions since January when they rejected an offer of £50m plus winger Patrick Roberts, who the Citizens valued at £15m.

Leicester had wanted £80m in cash, with the offer for Mahrez having come so close to the transfer deadline.

The two clubs are believed to have agreed a fee of £75m, with £60m up front and another £15m in add-ons, and the Daily Mail report the deal could get wrapped up this week.

酒店雞身價都高過佢

75鎊真係史無前例

老納

又執平野

咁平

佢對鞋貴過佢

75鎊去傑志頂科蘭算la

講真，依家75m算咩天價

M

75鎊我都簽

75m超值

好感動，馬列斯終於逃脫李城魔爪